侵 唔好呀大佬

BREAKING: President Trump is being taken to the Walter Reed Military Medical Center

Mike Pence 準備

吸下oxygen 啫 無事